賣港唔會有報應，因香港人都係賤，但搞到大自然生態一定會有報應

仲要報服喺屋企人身上

你咪當冇事囉
風水呢啲野好撚邪

同埋講埋伐木都唔及用火燒惡毒
呢啲造就咗嘅karma第時慢慢受

咁中東啲油王幾時有報應

當年港英起左2個大水塘

整死左幾多海洋生物、紅樹林？
又冇左幾多綠化地方

有咩報應

你真係唔怕嘅
我都建議你去做嘅

要幾無助先會講報應

想做都冇得做